身邊有人癌症末期

係屋企人定啲親戚呀..
巴打我諗呢個階段都係陪住佢聽下佢up架啦...

屋企人
親戚好少見

本身同屋企關係點呀
巴打放工個啲陪到就陪啦

同佢分開住
一個月一次左右

巴打係獨仔定仲有兄弟姊妹架
一個月一次講緊係仲要拎al?

爸爸末期肺癌

珍惜相處嘅時間⋯平時返工幾攰幾忙都抽時間去望吓佢，同佢講吓嘢，一齊合照⋯你抱住見得一日得一日，咁你就無藉口唔去了⋯唔好諗住會有好轉，奇蹟好少會發生
癌症好反覆，惡化可以好快

我媽都上年走左。
每次我收工回家都會見佢坐係梳化睇電視。
都會有種安落樂感...好似有人等我收工咁。
但依家一返到屋但見唔到佢係到..就有種失落感...
媽，我好想你...
樓主，珍惜還在既時刻.......

返工緊要定屋企人緊要？

睇呢個post睇到又想喊
但我以前唔係咁眼淺既人

睇下咩工

我亞媽都係舊年走咗 唉 成日都諗起

望住至親過住d咁辛苦既日子...內心真係好難受
自己又好似咩都做唔到咁
巴打加油
好好珍惜同佢相處既日子
如果淨低既日子唔多，更加要一齊好好咁過埋佢

對唔住推舊po,
老媽子岩岩照完野，醫生話都大可能係癌
仲要係腎上腺癌，好罕有下
要等聽日再做PET先知結果

我岩岩先出黎做野，完全冇心理準備
完全唔知點好